因為屯公呢單野，我立志要狙擊民賤聯同工賤會！

野就我地做
工就你黎領
你當我on9?

諗住先搞個放映會介紹67暴動

等俾人了解工賤會榮譽主席楊光既貢獻

大家認為如何